\chapter{Обсуждение}
\section{Характеристики положения и рассеяния}
Наблюдается близость друг к другу характеристк
$\overline{x}$ и $med x$. Также, их дисперсия
меньше чем у остальных характеристик, не считая распределение Коши.

Дисперсия характеристик в распределении Коши очень разнообразна:
она может достигать очень больших значений, более того,
они различны от эксперемента к эксперементу.
Происходит это потому, что случайная величина,
имеющая распределение Коши, не имеет ни дисперсию,
ни  моменты более высоких порядков, из-за того что интеграл,
определяющий математическое ожидание этого распределения, расходится.

Однако медиана распределения Коши стабильная и имеет
небольшую дисперсию.

Наименее стабильными наблюдается полусумма экстремальных значений $z_R$.